老細係一個好勢利嘅人，點應付？

我大老細係男 master畢業 係公司嘅 director 月入大約10萬 算係高薪高學歷高職位

平時唔係經常接觸 係有時會一齊team lunch 每次食飯佢都會關心同事嘅生活 但問嘅問題多數同錢有關

例如問女同事：你男朋友/老公做邊行？每個月搵幾多錢？然後就會話搵男朋友/老公最緊要搵個有錢 第時先唔使一齊捱 唔使為生活費煩惱 如果女同事有小朋友嘅話就會問埋讀邊間幼稚園(expect 係一d名校) 唔係名校就會叫女同事快d幫仔女報名校 如果唔係第時會無出息

問男同事就例牌問佢地有無樓/計劃買樓 仲會問埋買邊一區 睇你層樓貴唔貴 (佢自己住緊間兩層獨立屋)

有俾佢問過 我話計劃緊儲緊錢 之後佢就會用一種睇唔起你嘅態度講：你無樓吖 無女人肯嫁你呀 遲早佢就飛起你呀 跟佬走 之類嘅說話

總之佢就係覺得有錢先會有人睇得起你 見你有錢就會同你傾多幾句 知道你無錢/無家底就鄙視你個種

遇到呢d老細應該點樣對答至好？

同我含撚啦八婆

簡單啦
叫佢加人工

其實好多老細都係咁，食好住好，人地生活環境係咁富裕，做同事/當湊老細，咪投其所好，問下佢有咩高見，附和下，如果佢堅有料，其實學到野，無就當佢9up

利申:老細上星期問完我譚仔米線係咩，佢未食過

佢係男黎

加人工佢都係睇學歷先 你係三大畢業 first hon 先有望加得多

無咩點應付
你唔怕得罪佢咪話佢貪錢 白鴿眼
你覺得佢講得有道理咪諗下點搵錢 什至請教下佢

我見其他同事都好附和佢 好似好buy佢個一套 但唔係個個都一樣咁有錢/有學歷嘛 佢咁樣嘅態度對其他職位低/剛起步嘅同事 我覺得真係好奇怪

表面都扮下野，老細喎，咁有型屌佢就唔洗打工啦，佢點會企係你角度諗，只想到自己

答佢關你撚事

得個十萬，我daddy比我既零用都唔止啦，唔怪得你做老細都仲要返工

一句講晒：人比人，比死人架！大老細

同我含撚啦八公